女朋友大我5年 你問我答

大廿五年先開po啦

唔係

你貴庚 10歲?

21

你個處係咪比左佢？

都唔係

佢對波咩cup?

有飲奶嗰期會有D-E
無飲嗰期得C

點認識

大五年點approach?

傾得埋就得

處?

依家果個大我四年

上邊答左

姐姐先正

佢想幾歲結婚？

真開心

我老豆大我22年
你問我答

我老豆都大我22年

訂左婚年幾

你仲讀緊書？

係

會唔會因為圈子唔同 佢做緊野 所以好大影響

洗唔洗快到咁呀......

我個女細我18年
你問我答

咩料呀

佢飲奶會大波

咁佢買bra都好煩喎
一飲奶就漲奶

同感 不過幾高先 要高先有御姐feel

5年啫

點一齊

到3字就會有壓力

巴打識既差幾多

所以有好多唔同size

驚唔驚身邊既人有說話講？
點比安全感佢？
如果會結婚既話你想幾多歲結？
點樣令佢唔好咁介意年齡差距 ？

利申：情況同你99%相似

？

你女朋友26*0.99=25.74歲？

你女朋友搵幾多？

飲幾密先會大
每日都飲?

你女朋友返咩工?

食雞漲好過

識玩 我女友都大我4年 姐姐正

on9每日飲，呢d唔係一飲就大，而係過量
巴打你每日飲一杯豆漿你都會大波啦
唔講以為係特殊體質

屋企廚房幾大

出街食飯邊個俾錢

唔定
有時我有時佢有時aa

扑野爽唔爽
條女技術好唔好？

可能係之前累積落未散
試下停一段日子(耐d)，叫佢節制d正常飲，咁咪知係咪真係特殊體質囉

btw有冇睇過佢對波? 照你咁講佢對波成日收收放放，話唔定會有d橙皮紋

一講結婚你就仆街啦
利申：ex大4年，啱啱散

[member有睇過
唔怕有紋喎[/member]

我上年都係咁講

一早講好左我地

啱傾但姐姐知大我七年好驚訝

扑姐姐好無feel

正常顏色

想啊

之前女朋友都大5歲，佢第一次拍拖，已成過去

一樣個細佬都大過我

拍左幾耐？
脾氣大唔大？
你屋企人有咩反應？

飲奶 ?

係你飲定佢飲 ?

姐姐

咁好搵到唔social格係ok既 祝你好運

拍左幾耐？

你係佢第幾個男朋友

而家真係阿豬阿狗開你問我答都有人理

女仔應該唔會鍾意細佬feel嘅男朋友啩

唔social 都可以被破處

睇番原來好多人都覺得4 5 年冇咩問題

你女朋友係咪幼稚園老師

一瞓醒見到仲以為我自己夢睡開咗post

放過人啦小朋友

佢會早死過你

你幾歲？ 佢幾歲？

身邊結婚，有1半條女都係大過條仔

好提子

如果拍到佢3字頭又無啦啦飛佢樓主會唔會覺得自己好自私？

最近都面對緊呢個問題

我21條女26

廿幾歲有姐弟FEEL，到四十左右就唔會再諗

女人四十幾歲就收經陰道乾澀

係床上un得你勁唔勁

求介紹，鍾意s女

咩app識 家下上網識人都好難 又飯腳又倫敦金呀股票呀乜乜柒柒

負評上一頁

有冇中出

諗野係咪好成熟

女朋友大我10年 你問我答
利申：小弟18歲

人生目標？

我27 女友31

創意台😂

熟女先正，用KY囉

零

你估對波識儲奶咩 鬼信

即係話想玩耐啲囉